佔領行動就係對香港最後既人工呼吸，香港已經玩完

魚蛋革命就係心外壓，事實證明已經冇用